求幫手，找物主

找物主
有冇巴打讀Thei，可以話我聽thei mail係st. no.後加乜？
(好似poly mail就係st.no.後加@connect.polyu.hk)

@vtc.edu.hk / @stu.vtc.edu.hk

thank you